咁多位派系嘅股神今個星期賺咗幾多%?

無論SH派 青蒼派 daytrade派 妖股派 Option派 期貨派 TA派
想知連登高手今個星期個倉total rise咗幾多%

清倉撈底派

撈gme?

未計琴日10%，計埋12%左右

仲負緊

SAME